你地會唔會咁？

腦入面有好多個手足嘅樣（當然係帶住罩睇唔到5官），雖然完全唔識大家，但好記得講過嘅野，同埋見到對方嘅場景。

好想知道大家係咪平安？有冇俾狗咬？仲喺唔喺香港？有冇受傷？

有冇放棄？

好掛住大家

大家要平安

會

訂左zero 面具同一堆密封性高cosplay面具

Zero面具係咩黎

仲好記得有暗號，不過冇相認過

仲記得有個手足同我講 小心啲啊老友 你哋而家仲安全嗎？

送左中，再教育緊，日日要出五毛post俾教官審核，批完先有飯食

就係你而家咁？

溫馨提示：請勿在連登自爆

都係咁啱經過見到姐，放心

雖然本來唔識大家但真係覺得好暖

有
希望你地能安好

記得你地把聲 希望你地平安

正想講
公海危險